蝕港股嗰陣係日頭，蝕美股嗰陣係夜晚

有一樣野我俾人叻既係無孖展

但我同其他人一樣都係怕凍

但我同其他人都一樣 都怕輸

唔洗輸個日係星期六/日

其實我都係一條韭菜

手殘 唔小心負評左

笑中有淚